大家唔好忘記黨鐵

加裝cctv
加價加到離哂罩
一收要求 隨意封站
尋日元朗站頭 無黨鐵職員受傷 我有啲驚奇
段估唔會有又有預知能力卦